突發！！丹麥盡龍炒車入左院

佢宜家個情況好危危乎牙

屌
戇撚柒鳩